現在流行的LOL英雄卡牌遊戲... .. .. .. ..

我叫俊仁，我玩這套卡牌好幾年，曾參加電莖節獲得第三名，但是排行榜上的頭一百名玩家先後死亡，這款卡牌遊戲最終被禁止，一盒又一盒卡包送往堆填區。

於是，獨自居住的我，決定去收集那些珍藏品。

回想起比賽那一天....
歡迎來到卡牌遊戲大賽，我叫森美，黎到準決賽階段。
我方派出英雄，

蒙多。夜曲。安妮。火人。派克。

對方派出英雄，

飛歐拉。卡力斯。飛斯。斯溫。塔里克。

那一次，真的是一場硬仗...

遊戲分前期階段，中期階段，後期階段，大後期階段非常屈機。

先介紹一下玩法及英雄。

一個階段有五個回合，英雄可以設(激進)每階段有5蚊，(打穩)每階段只有1蚊。愈多錢在大後期愈有用，但前期會非常危險。

玩家手上面有三張能力卡，分別是AT，GG，JG。
玩法兩個玩家互抽牌，抽到AT 就攻擊成功，抽到GG就攻擊失敗，抽到JG就打和。

每過一個階段，會回滿血量。

蒙多1000/1000，每回合回100血。
夜曲 600/600，兩個回合一個免疫盾。
安妮 500/500，燃燒敵人50/50/100/100血一個回合。
火人 600/600，燃燒敵人50/50/100/150血一個回合。
派克 450/450，對方三分一血量可直接秒殺。

飛歐拉600/600，格檔任何傷害兩次。
卡力斯 450/450，秒殺一個敵人。(一階段一次)
飛斯700/700，中期階段加200/300傷害。
斯溫400/400，設(打穩)後期階段加1000血。
塔里克 400/400，無敵一個回合。

我抽先，前期階段 1/5回合

激進。激進。激進。激進。激進。25蚊

打穩。激進。激進。打穩。激進。17蚊

蒙多對決飛歐拉
1000/1000
600/600

我抽AT 佢決定用格檔一次。
夜曲對上卡力斯
佢抽AT 我選擇用免疫一次。

ff完
bye

3/10(打字分）

完全睇唔明

正 好緊張

到了後期階段，我有100蚊

對手只有60蚊，

我用100蚊買 道具，王牌，直接復活一個隊友。

由於我前期死了安妮，對方死了卡力斯。
卡力斯秒殺我派克，我復活派克，對手所有英雄卡都低血量，派克收掉塔里克，最終斯溫抽不到AT牌，被我復活的派克抽中AT牌，完成遊戲。

這款卡牌是有詛咒，死神來找我，榜上面的98個玩家都死了，下一個輪到我了。

就在死神拿著刀，向我頭揮下去的那一刻，出現了一位少女，少女大叫:「免疫一個回合。」原來她卡牌代表係 凱爾，而我是派克。
接著死神的頭上出現血量，原來我成為了現實版的卡牌遊戲，我拿出 匕首，向天空劃破一片長空，跳躍X，殺掉死神。

凱爾救了我一命，而派克將會是保護任何攻擊 凱爾，消滅一切的偉大刺客。

巴打 唔好咁毒啦

做乜鳩？

無anivia負皮

???

終極幻想皇？

f5f5f5

我叫俊仁，我玩這套卡牌好幾年，曾參加電莖節獲得第三名，但是排行榜上的頭一百名玩家先後死亡，這款卡牌遊戲最終被禁止，一盒又一盒卡包送往堆填區。

笑死

好好睇，lm

-> -> ->

動作慢

pish

你指安妮動作慢?

我去便利店，買枝大青島走上不回頭的歸家路，我很掛念她，我在現實擁有派克的能力。
我用潛行穩身，找到一位舊女同學，接著向前翻滾一段距離，她就被我定住身，最後蓄力飛矛，把她扯過來。
我問她:「口不口乾?」
她回答:「一般。」
我:「我有青島。」
:「我有睇你唔島。」
我:「去南丫島?」
:「估唔島。」
我:「島唔島?」
:「唔島，唔島。」
我:「大島定小島。」
:「中島美嘉。」
我:「聽島，聽島。」
:「酒仙。」
我:「唔酒，酒仙酒後。」
:「吾酒?酒吾島?」
我:「島酒島酒，島仙酒。」

哈哈，好好笑。

我迷失在這場卡牌遊戲中

做乜撚野

文呢
幾正

個卡牌遊戲既規則呢………?

有d人勁到離晒譜

Cc

我在翠嘩餐廳翻工，突然有個年輕女子就進來，直接找經理問:「有無一位一叫派克既員工。」我剛去廁所幸好意外看到她找我，於是我望望經理示意食煙，雖然我唔食煙。女子已經走出門外，我追出門外。

女仔靠著門邊，手中拿著火機和一張卡片。
那一張卡是:「 凱爾」，原來她就是救了我一命的人。

我就係「派克」。

她笑一笑後，向我自我介紹，我互相加了tg。她低著頭，細聲說。
我還需要你幫忙...。
就直接走了。

她真名叫莉娜，期後她send一幅圖給我，是卡牌遊戲排名榜的真實玩家名稱，原來她就是第一名，我就是第三名，她告訴我第二名的人失蹤了...

接著，我繼續工作，直至放工回家...天突然下大雨，非常大雨....

走到一半，突然有四個西裝友包圍我，說要與我對決。

我第三名未驚過，但我手上現在只有派克這張英雄卡....

對方 有四人，還有五張卡....

對戰開始....

我派出 派克。

激進。5蚊

對方派出。

拉克絲，球女，烏迪耳，科加斯，機械人，
努努，艾希，冰鳥，烏耳加特，嚕嚕。

抽卡，AT，成功捱過前期階段，但根本無可能贏。

就在派克斬殺了，努努，艾希的時候。輪到敵人抽卡，抽到gg。

我身後出現一名神秘人，她召喚一個英雄加入我的對局。

出黎啦，「雷玫」。難度...她就是第二名的雷玫嗎?

雷玫 英雄 能力

對方對上雷玫時抽到AT時將會無效，同時我方可直接AT一名英雄。

於是，每個回合都殺，殺，殺，殺不到的就傷害到殘血。
我負責收頭。

戰鬥經過一小時，進入大後期階段，對面金錢太多，不停買王牌復活，科加斯更有3000血量，斬殺不到他。

雷攻買道具，攻擊力藥水，成功打破高牆。

我們贏得了遊戲...

四名西裝友，立即倒地吐血而死.... 天下的雨改變了地板的血紅顏色。

我頭上的血量也只剩50血，估計我輸了同樣都會死。

我叫 琪 單字一個琪，保留身份神秘都正常，
我叫俊仁，操作英雄係派克，你自然是雷玫。

對了，琪，你現在有地方去嗎?
你濕透身，要上我家吹下嗎?不而很易病。
順便傾談一下以後的事吧。

接著，琪，上到我家中，我說隨便坐坐，她就直接睡在沙發上，口中更碎念著，變身，變身。

我摸摸她額頭，她有點熱，我唯有幫她脫下衣服。

你做乜撚野

仆街雷玫無敵而家仲要變埋甜故

此時舊女同學打電話來:「有空嗎，約你到海邊走走。」
同一時間，莉娜tg我，:「我有點害怕，能通電話一會?」
在我面前的是琪。:「她應該得了發燒。」

我該怎麼做?
選擇一，找舊女學
選擇二，找莉娜
選擇三，照顧琪

今晚前留言最多者，將會根據選擇繼續下去。

認真，我覺得依篇係近來講估台最有創意既文章

起碼真係會笑先

樓主有大智慧

舊同學是初戀型
莉娜是氣質夏鬱型
琪是反差型

樓主，千奇唔好比讀者左右你既劇情發展，自己寫

請問這裡有沒有管理員？

沒所謂，先後次序來的...

無所謂

同琪扑野

咁帶琪去找舊女學然後打俾莉娜

4P thx

琪

都係自己話事算 一陣再黎料

我們成為一隊，租了新界北一間單位，我成為經濟收入來源，原來當卡牌遊戲用組隊遊戲方式進行會有加成，於是為了逃避死亡，直接去迎擊死亡... 傳媒開始報導我們
於是我E-MAIL給 一鳩CHANNAL ... 是

林子祥 真的漢子

成和敗努力嘗試
人若有志應該不怕遲
誰人在我未為意
成就靠真本事
做個真的漢子
承擔起苦痛跟失意
投入要我願意
全力乾要幹的事
誰用敵意扮誠意
行動算了不必多砌詞
迷人是這份情意
誰沒有傷心往事
做個真的漢子
人終歸總要死一次
無謂要我說道理
豪傑也許本瘋子
同做個血性男兒
願同到世間闖一次
強調靠我兩手創動人故事
成敗也不再猶豫
用我的真心真意
懷著鬥志向競爭的圈裡追
人生有特殊意義
能改變我的際遇
能演變動人故事
求獻身維護正義

接著三位女隊友成為直播主，舊女同學更成為ＫＯＬ。

做咩野姐.....